an狗係咪冇一隻game係似infinity blade?

以前用過iphone 而家轉番an機 因為貪佢方便 唔洗點學就可以用齊d功能 但係搵左咁耐 an機好似冇infinity blade咁嘅game